利物浦捧英超=國安法，C朗入罪球=????

入罪

叫利物浦萬歲都分裂國國家罪

球呀

C 朗無咩可能入罪球
香港無咩可能獨立
C朗入罪球 = 香港獨立

皇馬入12碼=？